多蒙特 vs 拜仁慕尼黑

tbb有直播

幾點？

2點3

唔想睇tvb 而又有now嘅可以轉去672

咩台

TVB 81/94, now 672

唔係672
係671

潘文迪

81

睇now啦 睇乜撚tvb

又李偉文

窮撚

哥迪奧拿

笑撚左出聲

笑死

第一眼我都以為係

哥迪奧拿 er...er....er...er....x10000

佢真係on9

屌左出聲

冇哂d金要揾錢?

25號波衫

湯瑪士梅拿

好on9

鍾仔做乜鳩呀

rudy做隊長

個魯迪做隊長

痴撚線，笑撚到好辛苦

鐘仔做乜鳩 飲左酒

又乜9湯馬士梅拿做隊長啊屌你老母

過埋今晚dembele 又貴幾千萬了

鍾仔今晩係咪比人落降頭

兩位都係25號波3

muller一開波就傷

原來真係佢做隊長

7完未啊

望撚住都可以錯幾次

未開波就咁多笑料

好撚柒

屌佢望撚住個Mon叫湯馬士梅拿

好撚柒呀

李偉文/鐘仔/閪叻
表現最差點排

why not all？

乜撚野退下火線

唔知奧巴美楊今日可以射失幾多次

鍾仔>>李偉文>>>>>>>>>>>>>>>>>>>叻

Tvb所有都差

無睇新聞之後比同事提番仲要再柒

好波到

沙軒

屌你對咪咳

點退左役點樣退下火線呀

而家係咪冇得網上睇tvb, 電視屋企人霸住

依件丹比利唔怪得傳起疤

未上場已經退下火線

仲講哥迪奧拿

哥迪奧拿又嚟

仲係度兜哥迪奧拿

佢幾多年無睇波

驗眼啦，邊忽似哥迪奧拿呀

柒左仲兜 cls

mytvsuper
不過要申請

舉手王係上季歐聯果陣就整親？

世人要重新定義哥狗個樣

哥狗係巴塞

啱啱認錯嗰下係似嘅

依件光頭佬教練撚o靚仔好勁

拜仁真心要大執，前中後都有問題

你當樂視死架
得何輝一個掂

鐘仔俾叻哥上身

南美聰呢

真心定假膠

疤幾時買dembele

何輝以前係好 屌而定天文台台長 場場報半個鐘天氣 濕度

拜狗踢乜柒

all>>>>>>>>>>>>>>>letv>>>>>cctvb

樂視台柱
菜肉魚

成班變左傾講波佬

拜仁好似踢唔出隊型

葛斯 長打後備既？

鍾仔緊貼時事

足金鳩猴

我愛陳𧘲俊

背傷

拜狗仲未上力

有個病

兩邊都西西地

Ic

熱身賽踢得咁閪

最慘之前個d唔記得晒呢

出返黎啦

尼馬未去英超點叫証明自己

1:0

勁

1-0

拜狗

拜超沒落

1-0 多仔

咁失

馬天尼斯

哈左

柒到

極品

馬天尼斯打番防中唔成日醫院

仲想玩到幾時

今年係咪唔再係拜超

安七六

拜搞咩，咁連輸法

點解等到入波
先有返柏霖把聲

發嬲

冇紐亞冇哂態咁

rb

南看台真心好撚癲 嘈到

拜仁，多仔，紅牛

笑左 自己快開但俾人搶返粒波轉頭

中堅扭波 除左拉膠 都奶野

拜超沒落時

冇洛賓同列貝利就玩完

good save

後面有鬼都要比佢

刀疤佬咪正選

自

突然又無左把聲

冇越

頭先邊個大責任d
Vidal 馬天

有撚off side

維度

岩岩開睇唔到

最大問題應該係無左拿姆同沙比控場

維度俾咁長波

拜仁老化好嚴重

其實拜仁靠ribery打哂咁 人地3張幾野

都無越位 唔係越位位置點樣叫有動作所以吹呀

冇左艾簡達拿差d 要用rudy

我想問依家多領隊係邊個 杜曹走左

維度狗

失波個下，邊個快開比vidal

點解鍾仔廢到咁到依家重可以講波

好有10年後嘅車

其實係76鍾意用老野

安76

中場無泰亞高，前面成日靠利雲同2r邊度得架

侯姆斯

正常啦人地老唔通仲追波睇咩
怪就怪tvb冇人識波

Peter Bosz，杜曹走左

上年教ajax個光頭佬

右邊放coman啦

lahm
xavi
robbery
vidal
都係上季主力 全部都三張
對中堅都唔後生啦
仲要有兩個掛埋靴

靚波

1-1

tolisso好似好一般

講撚完沙比未

1:1

今晚係哥迪奧拿

1:1
多仔垃圾後防

off side?

無越咩？

越撚到

我覺得有

睇片

好撚先進

睇replay都係冇越

youtube VAR

原來依家有得睇重播有無越

睇var咁快
證明fifa班球證效率差到呢

咁都幾好，都唔係拖左好奈，但而家真係唔好慶祝住

邊個包左

姐係點
完全唔明
replay 明顯 offside
但var 左
球證就直接中圈開波

on9呀睇完都話冇越

好似洲際國家盃已經有

拍定手先

肥安咁嬲

安76係全隊拜仁最認真果個

今年洲際盃用緊

中堅右閘都包哂

垃圾多後防

要黑都可以照黑
佢點判得佢自己知

踢得咁柒 梗係要屌

謝賢呀

多仔個新左閘係咁漏人

多仔個左閘廢撚到 係咁失位 解圍都唔識

咁又點應睇唔睇
智利

個組織幾靚

Psg 倉底貨

係

人肉眼係有錯覺

個龍門球開得咁閪

開個角球搞咁多野

光頭佬教 預左防守會柒

重播都無用

比錫斯基賣鳩左佢啦

有練定

啱呀 選擇性

佢地同lahm有親？10句有一句要提

拉芬拿竟然可以喺拜踢到咁多年

每邊個法甲新人都唔掂

唔抵得佢地唔提你

場波幾刺激

Dembele視野

其實背下啲名有幾難呀屌
拉芬拿讀做拉菲爾
鳩撚到

今場係咪巴睇版

客串講波，識其他人條鐵

閪叻講沙維
鐘仔講沙比
天作之合

拜仁一隊需要紐亞

Mute聲是常識

真係咁黑

淪落到要靠龍救世界

屌， 多領隊真係好撚似變形金剛條光頭佬

越撚哂都話冇越 dllm

成班仲放緊假咁

拉菲爾完未

聲已MUTE

你睇返今年洲際盃就知咩事

出場個人影到明係19號交換錦旗都重要話係梅拿

多蒙特條中場防守力始終唔夠

Castro 沙軒防守都麻麻

拜好似無咩活力 機動性咁

我都唔明點決定re唔replay
一係你就好似網球排球自己challenge
一係就好似nba乜鳩都replay

Castro無防守

鍾仔講波誓要將每一個動作都講出黎

沙撚完比未
拿撚完姆未

誓要將拉芬拿改名做拉菲爾

列貝利仲係咁勁

講到佢地復出為止

比我地仲懷念古人

左邊靠死國王，佢又咁老仲要佢跑

search下咩叫ponzo illusion

睇lineup都懶

神龍

對拜狗打offside trap好危險 光頭佬傻撚左

迪比利值1億？

咁都唔入 梅拿

好反應

列貝利

列撚完貝利未

明顯唔值

好大程度上係比錫斯基好撚廢

佢地係咪以為佢係曼聯以前隻閘

施華

Agger

鍾仔：老鼠仔咁「娟」黎「娟」去

依隊拜應該鈀都炒鳩到佢地

利都炒撚到佢地 你話呢

記憶仲停留係10鳩幾年前 06世盃果陣

梅拿擺明打輔鋒勁過打右翼下話

多仔任人過咁

迪比利妹下妹下

06列貝真心勁到痴線

Muller

好彩個龍好野

多仔左閘冇撚左古里路差好遠

dembelle成日死扭

多仔個左閘hea撚到

鳩扭

新尼馬 去巴塞

要靠梅拿復活

列貝利老佢十幾年仲好佢好多

拉夠菲爾未呀

博表現

係咁扭但過唔到人

講夠洛賓未

巴塞買佢唔買大巴拉真係on9

平時個2個都傷9左

1億wo

佢不嬲風格都係鳩扭

然後下半場頭就換佢走

大巴拿話10億都唔去巴

兩條友好鍾意講d唔在場既人

70M都要諗諗

迪路菲奧頂鳩尼馬個位咪算囉

拉芬拉菲爾

做乜無啦啦提謝拉特林柏特

都係個句，淨係識啲唔在場的人

成日話梅拿冇態

慕遜加柏果件拉菲爾

呃飯食真容易

20歲 一年一千萬差唔多

事實係唔掂

冇計 佢地淨係識依個

再一次offside trap失敗

呢個垃圾

好似玩Fifa 15咁禁L1加三角就過到

係人揸住張人名表同新聞就講得

朗拿度都提埋

開始講朗拿度

屌你揾廿年前個轉會市場黎比較

轉過去Now又有返廣東話旁述既

就比托利素啊 啊 啊 啊下 升左上啊 啊 o下

個左閘廢撚到，拎黎擺嫁？

有d悶

5年前既新聞同人名表

沙加度加閘架咩

大波 fox點會冇

連閘都要巴查做埋

講完巴塞美斯尼馬未

Zagadou hea 到

李偉文同鍾仔係咪睇唔到畫面

睇波 追都唔追

又提返拿姆

就黎講左50次拿姆

頭先係無 兩個聲道都係夜晚英文

打撚死巴查咩

講乜撚PSG

又拿姆 屌人哋都話明掛靴

梅拿出得咁差

岩岩個球跳都唔跳比人頂

個薩加拿真係hea撚度呢

muller on9仔

巴查

巴查好撚辛苦

識撚咩佢地
淨係識無限放大個入波數字
又唔見佢講吓助功力

我諗今年德甲應

果斷轉左now

我屌你老母Zagadou！！！

唔撚想踢直頭

一頂四

Muller執雞能力番黎啦

即刻轉左去fox sports睇

以前好少可係咁

條垃圾沙加度

好慘

拿姆應該入埋啦

今場波啲防守級數廢撚過英甲

fox sports嗰個邊個講 講得好過大台萬能鍾好撚多

笑撚死 沙加度睇波 跳都唔撚跳

小豬呢下應該比到利雲

閪撚過英超

唔係梅拿走快左 差啲佢包offside

痴線 隻左閘懶到

列貝利太好波 多仔d 後防太hea

唉屌 要不是now冇高清 早就轉台

佢老母追都唔撚追！

巴查球王級防守

半場都咁撚多越位

巴查咁鬼勁既

多仔玩offside trap 咪多

多仔隻左閘好膠

奧巴美揚 屈供應

唔知聽緊咩 亦唔知睇緊咩

係咪老臨黎架喂

今場冇吹奏小豬

德甲有補時

屌你老尾按章工作咁

上季開始補足啦

拜仁時間

半場完
兩隊都踢得好閪

沙加度mvp

上半場1分鐘，下半場3分鐘。定律。

咁睇又真係幾似哥狗

咁都有得屈

沙加度真係垃圾到

德甲定律

fox sports講波佬係熟兩隊既球員
但係枝Mic可唔可以搞搞佢

咁耐 典記得牙

廢撚過jenkinson

多仔想點

Hea到

等咁耐為左睇場好睇既波 多仔係度hea踢我屌呀

隱形中場綫

睇bein sports
依加講緊bayern history
好撚正

多毛唔輸算好彩

兩邊條防線咪又係一啖啖

但維度好好多 雖然都係一般

岩岩訓著左

唔係拜狗柒左一球 根本冇機會入到人

兩閘拜仁好好多

多26號包越位咩

我真係覺得越左

太過一面倒 好悶

tvb also
bayern history球員

打和即時12碼加時？

多毛大炒拜狗就大鑊

bosz教防守好似仲差過杜曹

真係出rode

多個黑鬼左後衛廢撚到, 屌佢老母

Rode gone rouge

屌你老母臭閪 有講

繼續講拿姆沙比

dahoud上半場好似冇踢過波咁

想問下達賀特個賣點係咩
多仔上半場打成咁
睇唔到佢嘅賣點

沙加度真係on9架喎

屌 沙加度好撚廢

岩岩邊球波差到差啲傳埋出界

傳

慕遜果陣好勁 夠硬搶得又大件 有d腳法，利記傳過要佢

過利雲渠

香川仔傷左？唔見既

沙加度個款好似唔撚想踢咁

Foul乜鳩

沙軒都踢過皇馬架

我屌！沙加度仲夠膽死係後場玩波

望攻佢企d位西到

界外球...

唔過頭

on9仔 拋界外球都唔過頭

唔過頭 痴撚線

死垃圾nigga

濕鳩利雲

兩隊係咪等12碼

黃埋

界外球都唔識掉

沙加度上前把撚哂 撚有隊友畀波你咩

刀疤佬cup咁多

真係on9仔黎

沙加度屌你老母

做乜仲唔換走沙加度？

條友真係唔識架喎

佢上咁前做乜

冇左閘

撚有人換咩

兩邊都柒下柒下

卡斯度踢閘仲好

rode都唔錯

求其搵個有腳既都好撚過佢啦

依家咁耐應該唔識踢

好過上半場果個 冇影

打FIFA D痴線左閘咁

要出sule

Tvb真係 拉菲爾 巴斯度巴都出哂

沙加度踢中堅架咋

想睇coman

coman似會入替列貝利

乜撚野拉菲爾。。

多仔主場黎？

咁耐都未睇到魯迪同魯迪正面交鋒

On9tvb...

yes

係 用德國盃冠軍做主埸

點解唔係公立場既？

sanches定coman會成名先呢？

想睇kagawa 可惜

山齊士無得踢咁濟

梗係聖山啦
佢咁垃圾都攞到金童獎，仲唔出名

唔係喎，Wiki寫佢全名真係有Rafael
Marcio Rafael Ferreira de Souza

兩個再係拜狗跟76就點都唔會成名

國冠盃同Audi盃差唔多場場都有踢
但無場踢得好

Castro 差啲

屌 佢背隻個字係拉芬拿ma

正常應該跟返人地波衫讀

維度接班人，ff mode

呢句真 呢兩個我都睇好

沙加度傻撚左？入到中圈

笑死 比甘美治fake哂

廢撚到

帶乜撚野波呀沙加度

coman換muller

Coman

好撚好波

未聽過有人譯佢做拉菲爾

山齊士好廢

梅拿狗始終得鼻屎佬同軒sir教先踢得好

佢搶撚左我個金球獎

不過佢有得出先算啦

以前踢451啱佢多啲

......

應該無波入

痴線話拜仁板凳深度淺

佩利錫幾好波

點解成日係中圈都見到沙加度。。。

利雲9到

以為自己踢緊防中

叛

個講波佬乜水呀

呢下做乜鳩

佢真係狗黎

coman

2:1

做咩鳩

呢球入波真係睇唔透 明明輸得

抵撚死啦

我屌你老母沙9度

on9

coman玩嘢
比obama收死

On9沙加度個位空撚哂

sule裝越位

單刀橫傳

空撚到咁仲係中間慢慢行

射手分野

一出Sule就知出事

死拜狗

唔係右閘包到個傳中 多仔輸撚左

高文

傷中堅 冇計

我以為利雲會自己射

456

靚傳靚射

利狗個位好窄

哥狗教落mode 單刀要橫傳

拜仁

個反擊快撚到 都唔知有冇5秒

連隻羊都射到D咁既波
抵輸啦拜仁

vidal又嚟料

鬥條防線穿

羊把握力

不嬲都狗閪黎

笑死 沙加度on9成場

屌你成個鞋底車埋去 痴線

多個2號攻勁過守好多

以為自己好撚瀟

仲要屌鳩人先好野

傳得差到，望下中間先啦

佢點可以踢職業聯賽嫁，好少見人咁廢

屌你 vidal咁都冇黃

呢個位罰球

咁都唔黃

唔紅

其場兩隊都冇態 不過拜狗再衰d禁解

咁都唔紅出場

大家唔好笑啦 沙加度打緊自由人

踢中堅/防中會好d

passlack

開始上腦，同比比有得揮

咁都冇牌

踢左中場好似會幾好

維度好撚廢

美國仔踢得好過傳聞100m 果個好多

屌佢扮咩抽 佢有踢過波咩 走啦

終於肯換件垃圾

利雲個球唔射 就知佢冇態

走啦垃圾

佩利錫好sharp

拜仁比人撚狗咁撚

沙加度 發埋啲小朋友脾氣 應該講明 冇位你打 打住左閘先 跟住嬲豬hea打

維度狗無態到係禁交失波

未來多毛主力, 拜狗唔買嘅話

好過丹比利

列貝利踢足全場

dembele唔死扭其實都幾勁

巴查今場好癲

拜狗冇左艾簡達拉真係做唔到波

青訓踢開中堅
客串左閘無耐仲要打拜仁
但真係踢得好鳩

今場算踢得唔錯

要換連拿度

上半場過過就過

話

Rode

廢閪入場

聖山

下半場刀疤佬失咗蹤

奧巴美羊勁d定慮卡古？

拉菲爾

咩譯名黎

咁奧巴

中場雙廢：廢占廢山

雙折扇
係咪雙折棍啲frd

廢結核組合

。。

辛捷士

垃圾時間出垃圾

阿歷士辛捷士

咁樣2:2

On9...

咁入

咩料

-6到

好運到

多仔條後防真係屌你老母咁廢

屌...

亂咁彈

屌

個龍又幾fun

訓覺好過

唔通拜狗有狗屎運

好波不如好運

有乜問題？

加時？12碼？

入咗

其實第一下係頭定手

搞咁撚耐

加時定12m

做乜撚

打和使唔使加時

準備射碼

正解 蘇利個下

撞兩cool入袋

無手

利雲舉高咗對手，但唔似掂到

即刻射十二碼？

咁都唔係手？ on9 ref

coman真係晒料

on9 仔 coman

好似未講補時補幾多?

膊頭都叫手

第一下好似係搏頭撞埋去

聽開/睇開 連拿度 山齊士

用手臂撞㗎喎

拜狗禁好運會唔會贏埋

上半場1分 下半場3分 好似係德甲特色黎

TVB係未ON9 擺明講緊頂果下 係咁話甘美治無手球

其實有冇人知補幾耐

手臂咪手...

究竟Coman有咩優勝過douglas costa

4呱

年紀

其實魯迪個防中位踢得幾好

膊頭

Btw比斯錫

呀山齊士係咪淨係出嚟扔界外球

免費真係抵

手臂延伸

歐盟球員

costa有人要

隻山狗同我廠果隻冇得比

加時定即射

咁妓同拜狗都無得比

pen

佢有潛質代沙比

岩岩幫sahin拉筋個女軍醫

德甲無限制外援quota

多仔射pen gg了

屌你

魯迪係荷芬咸已經好好波

comon好無腦

想睇維度射失個on9樣

一樣慢到仆街

覺唔覺FIFA既AI講波都好過tvb旁述

覺

道格拉斯同高文都係on9既
拜狗今年重係要靠洛賓同刀疤仔

拜狗有sanches, coman, 信心保證

控制節奏。。得個快字有鬼用

Abba?

Lewan miss 啦

射12碼前都要講拿姆沙比

所以Rudy踢中場啱佢踢，踢右閘就柒到不堪

冇加時？

Dembele

O丹拎到咁盡

佢好似左腳？

射得幾靚

佢地響赤柱出返黎係咁上下

有,踢完pk 再加時

刀疤佬

係，冇速度冇落底

佢唔係左腳嫁咩？

兩隊12都幾高質素

癲

串啲用右腳

kim

扮左腳跟住用右腳

射得咁正

Kimchi

弊在90分鐘入邊廢呢

多仔個領隊都幾冷靜咁

睇維度收皮

烏烈治冇球啱路

背肌

Vidal 飛G

一隊全部左邊 一隊全部右邊

救到

兩隊都有件垃圾

一轉就仆街

維度個鳩樣

射得好差 你一係射高d一係射地波

影住沙歷咸美錫

勁人

快啦 想訓

貼晒柱入

訓得未

未

巴

咁快搵蘇利射，但又入

疤狗

垃圾

晚安各位

拜狗狗屎運
垃圾

拜咁贏咗

巴查全場打得最好佢

晚安

多仔再一次大賽輸pen

終極好命

撲死一邊總會中一球

次次撲一邊

負

咁負碌，不值慶祝

慘

話咩中堅射得靚即刻射失

打得係好啲既

好撚-6阿屌！！！

咁都贏唔到

三球都一樣高度，一樣角度

冇睇成場想問dembele踢成點

RODE二五仔

屌佢
巴查90個陣已經傷左 仲比佢射
佢拎波個陣 叫左出黎 輸左

射得好差

巴查呢球未射都知唔入，抖哂大氣

好一般

失敗者巴查

Bartra全場表現值得讚
12碼非戰之罪

笑死 拜狗個龍撲死一面都嬴

早抖啦各位

幫沙加度執好多屎

R山齊士個樣完全冇mood

其實撲死一面都岩 寫12m都係捉心理

佢成日覺得懷才不遇，但根本就廢

佢入黎湊下人數架姐

同埋要自己隊射得入

華斯基仲開心過漢尼斯同路明尼加

華斯基先係最大既25